建議政府重新考慮死刑為最高刑罰

睇下會點

屌你老母
BLOCKED
不推文

y